河野: 公平咩?

俾君如用bug屈輸左要收山
好唔抵